連登有冇人聽開 The Low Mays?

佢地嘅歌全部都好有魔性，簡直係Canton Rap新希望

強烈推薦呢首DRAGON CITY DRUG MANOR

唔知呢度有冇識貨之人？

有

聽日有show

今晚有show

床前明月光 鍊爆你膀胱

Swag swag swag

用鮮血做沐浴露